傳聞話摸過張相條魚既人離奇死亡，有冇人知真定假

摸過張相 定係條魚

摸過條魚

你中文水平幾多 樓主都話張相條魚😑😑😑
如果係張相就會話 摸過張相魚既部分啦

改唔返個標題

唔明

張相幾耐之前？d 人未死都老過你呀爺啦

廿年前 但係摸過果班人係冇幾耐相繼死亡

valar morghulis

咩魚黎?

咩來歷？
有冇醬汁？

地震魚/皇帶魚

地震魚 平時係深海 會地震先會震到去淺水位置

以前有間佛鋪講出黎 鬼佬最後搵泰國高僧超渡

飲過水既人都會死

離奇死亡

留名睇故

張圖幾廿年前已經見過 而家加個故事上去又可以繼續流傳

你收皮啦

係
相信相中人就算仲有人未死，廿年後都會死

唔記得係咪呢張相嗰條，但以前睇過有批人捉到條深海魚影完相食左，有死有病

仆街
摸到張相條魚
今次畀樓豬累撚死
死梗喇今次